尋晚發夢見到羊B

點解會咁

夢中情人

夢到張相個樣？

唔係 係真實D

我之前發夢見到許廷鏗，但未見過牙Fred

你姐係話弘b唔出名啦

唔夠吉野妹單野出名

I love you & you love me

每個禮拜一次 我愛你

我無講過

開心一點不必掛念我

super

弘b 放工上黎飲湯 煲左你湯

好冧 min c
今晚有咩湯

雞翼魚蛋湯

休左U

hi

羊B

我跟你每夜仍聚聚 到夢裡追

臭西煲湯都唔飲

臭J呀 臭你又含

gay post